人人買電筒

既然佢哋要拉，係咪應該全民買電筒買激光？睇佢係咪拉哂全香港人